係支那，買原油寶又係無哂錢，買黃金賺左錢都係無哂錢

你無論賺蝕
係咪都會無哂錢
隨時倒蝕

[行動po]香港人日程表更新

係支那
錢永遠屬於黨
除非你後台夠硬

好痴線！

CLS

Push

咁似澳門的賭場嘅
玩老虎機中jackpot就話機件故障唔賠錢

大陸好缺錢，你搵到幾多佢充公幾多，一句多謝都唔會施捨你，仲揸住人仔嘅你睇路啊

身為韮菜命運就係比人割
呢位韮菜到咗收成期啫